寶礦力事件

咁罷唔罷買內地寶礦力好
但香港寶礦力一定要罷買
但我地內地人罷買香港產品有咩用
人地市場目標係香港
買寶礦力飲既人又係香港人
咁點係內地罷買香港既寶礦力

算啦 玩9 tvb 就夠
其他聲明站邊 其實唔好太在意
總之達到目的就得